開始見到有人食十手飯 仲要未煮熟生食 個市係咪差成咁

我自細養尊處優咁大個仔都未食過自動餐
又想起最近疫情嚴峻公司個個月都賺少幾十億為咗節省生活開支
於是去某大酒店食自動餐順便體驗一下窮人生活
點知去到見到好多難民喺度等嘢食
其中一個位有十個中年禿頭男人囉生蠔生魚片
估唔到而家食一樣野都有咁多人爭
仲要啲嘢食係未煮熟睇嚟連酒店都冇錢交煤氣費 見到班中年男人茹毛飲血咁嘅樣令我知道經濟差真係會令人露出佢嘅本來面目
我依啲咁尊貴嘅客戶去到依間酒店坐左兩個鐘居然冇人送嘢食俾我服務態度真係唔得
最後我見到個班人喺度爭嘢食知道佢哋一定餓咗好耐好似我依啲咁有同情心嘅人真係唔忍心睇住佢哋再餓落去於是我決定食少一餐等佢哋可以食飽啲順便俾多少少貼士間酒店等佢哋可以有錢交煤氣費煮熟啲嘢比客食

邊間酒店

樓主快啲走， 呢度我頂住。

唔係掛 今晚今日咁嘅服務態度

兩個鐘都未自動都比你，不如收購左間垃圾酒店啦

睇住堆中佬食嘢睇咗兩個鐘
你確定你唔係大叔控